在意民意等於比限制自己

根本再講民意就係100%鬼
班狗咁撚惡 棍棍扑人 佢地會care民意？
你本身唔夠gear仲係到比條道德底線限制自己
係咪on9?

講狗咋，大家千祈唔好亂黎

民意點都好, 文宣要繼續, 不能自high